後悔爆扯皮條風波壞善事 Yaya道歉：本身想搞吓笑啫！

前曼城球星耶耶托尼因在Soccer Aid慈善賽的whatsapp群組中，發放裸女影片兼自動請纓向隊友提供召妓服務，結果被逐出隊。事後，這位37歲前科特迪瓦國腳急忙道歉，堅稱只是無心的玩笑。

耶耶托尼承認自給過失，也後悔因自己的行為而對這場慈善賽帶來負面影響：「我要為自己不適當的笑話，向所有與Soccer Aid有關的人士道歉，並深切感到懊悔。這只是個玩笑，但我沒有充份考慮其他參與者的感受。」

他續在Twitter寫道：「儘管如此，我在幾分鐘內已經刪除了這些笑話，也立即向群組內所有人道歉。我們聚集在一起是為了做善事，為兒童籌款，現在卻偏離了目標，就是因為這個不恰當的玩笑，使所有人轉移了焦點，將關注放在我身上，作為一個成年人，我要承擔這個責任，不應該開這種玩笑的......」

Soccer Aid其中一位發言人則解釋耶耶托尼退隊，已是該組織可做的最佳修補方法：「這些不適當的內容是在私人群組裏傳發，而且當事人已迅速刪除了訊息，也向大家道了歉。Soccer Aid已就這次事件進行討論，決定不讓他繼續參與今年的活動，而這是他判斷上的錯誤，也覺得這行為與這個活動的價值不符，所以對他來說，退賽是正確的選擇。」

nigga無腦，正常發揮

幫下自己非洲同鄉有咩問題

啲NGO高層都成日咁玩

講真話是罪

nigger幻幻

唔怪得d人唔同佢慶祝生日

無名勇士又勁射

Mark人掹人攬人極狂野
總之性慾係我嘅

耶耶托尼耶耶耶

白人帶住幾個妹妹仔去㩒ATM.jpg

叫雞好平常姐

hj 2q